師父零九救我！娛百狼人殺討論(30)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

居然幾個鐘都未爆到上個post

見去到#994所以開定
點知咁耐都未爆

nplm
聽日睇埋0995 先

新post lm

Lm

宇辰

嘩 到今日仲講緊
所以話娛百真係做得柒
大家感覺都係覺得宇辰係被人炒
睇黎無機會再見到佢上黎玩了

睇緊魔法狼人殺 傳說中嘅狼兄狼弟
徐少麟都有上去玩

狼兄狼弟真係幾好睇
呢個節目越做越好

紹安應該都想搵啲識玩但又有上過娛百嘅人上去
徐少麟呢啲就幾好
有人問點解紀卜心上唔到去 佢話卜心同娛百關係緊密
所以唔放佢上去 有啲可惜

樓主更新咗歌單

就算唔知來龍去脈
淨睇個娛百歡送會
都feel 到佢係 "被離開"
仲要班工作人員段VCR 串過馬撚
同舊年風田離開嘅氣氛完全兩回事
今次娛百真係做得好肉酸

即係大眼妹同娛百嘅關係一般？

應該係吧。

荳荳凱希呢d先係常客

由作為主持人尾牙都無參與都已經感覺到娛百有幾"重視"宇辰,對比起09生日搞得有心過個宇辰歡送會(雖然09全程尷尬)娛百直程送公仔,蛋糕同卡俾佢,偉晉都只係蛋糕同卡,真係偏心都有分晒程度

零九之前請晒全廠飲野，偏心啲正常

應該可以咁講 話娛百要放寬先可以上節目

咁卜心，荳荳真係因為娛百一炮而紅
"報恩"都應該嘅

尾牙都無份參加真係好痴線
舊年全年問米大部分時間唔喺度都係靠佢同愷樂撐住
結果就換嚟呢個對待
奇怪台仔對呢單野唔反感？

都唔少人係宇辰ig,相關新聞有留言講依個問題話娛百唔好嘅
不過見條片個留言剩係好鬼多都係話宇辰自己走關九澤咩事真係太多妹妹仔,見到依d留言都為佢地尷尬

如果真係因為咁而即刻第日撲個公仔返黎都合理嘅...如果

咁老實講 要屌一定係屌娛百 又無理由屌九澤
(斷估無可能九澤迫宇辰走啦)
娛百炒人還少人 都應該要炒得好睇D
而家宇辰變成condom 咁

我個重點係d人話佢自己走
其實大家屌嘅從來都只係娛百,但係d留言好似有妄想症咁諗住會有人屌佢地兩個,搞到新聞個重點明明係宇辰都變咗九澤咁

屌 俾偉晉笑死

究竟有幾on9 先會覺得宇辰係自己走
(除非完全無留意開娛百）

唔知,成日係依d位就覺得係台灣同香港嘅分別
香港我相信少好多依d on9

係啦 我地呢度一講就已經唔會信
佢地真係好多真心膠

唔係歧視 香港網民普遍係醒爬過台灣網民少少嘅

淨係早排youtuber D 愚人節計劃
蕾菈公開同孫生一齊
下面一大堆comment 屌柒蕾菈，又鬧佢無資格同孫生一類 笑死

男男CP 台灣真係好buy 相反如果係香港應該唔會有咁嘅效果。。

應該係話香港嘅都好揀飲擇食要求高d,你睇依度好多撐晉澤話佢地自然d就知除咗樣要靚仔,兩個之間互動都要真。有愛,刻意個d效果

先不論個計劃假到咁都有人信
單單係鬧蕾菈無資格同孫生一齊已經要大笑

其實宇辰主持真係好過九澤 甚至偉晉好多

仲要其實佢都幾全能

之前娛百有搞個比賽俾新一代主持捧(宇辰、偉晉、Wish、Masha、風田) 差唔多集集都係宇辰贏

可惜就係因為玩狼人殺唔掂就冇咗份工

丫頭要結婚lu

九澤睇到好尷尬 投入唔到 d 效果為做而做

77 台而家播緊狼人殺節目

我想佢地返到之前仲未樓剛樓頗`兄弟之間帶d互撩嘅狀態
但係已經無得走回頭路
唯有求晉澤復合快d出合作沖淡下
兩個把聲合唱真係

其實娛百有冇問過主任意見，加人或者減人。
主任應該同毛弟關係幾好架。

連錄歡送會佢都唔出席

小九自從獨立開左一個IG之後更新得好密

到底做乜要同小呼一齊咁樣分開ac
重點係成日琴晚kelly鬧得我好啱

佢有錄到片比佢 至少證明無心病唔係佢逼走 唔同小鬼嗰啲

之前睇過佢地上支那憲嘅綜藝節目
丫頭條仔俾我感覺係唔錯嘅

唔知會唔會放上youtube ?

呢鋪應該唔關問米事
應該都係請2 個所以要斬1 個慳錢
你地都知娛百幾窮先得㗎

官網應該會有重溫

微辣狼人殺節目最新集數，剛剛睇完，都OK
佢地自創咗個新角色 "睇相佬"
每次一次過可以check 三個 係好人 or 壞人
有少少似 熊

我有睇過下D留言
好多人都係屌柒蕾菈結過婚，有個女
搞到蕾菈嬲嬲豬拍左下集反擊網友

偉晉係好好彩入咗四堅情
否則被炒果個會係佢

肯定唔會 你見偉晉當完兵返嚟狼人殺幾乎全勤就知佢好受歡迎 佢有份將娛百狼人殺推得更加紅

唔會掛 佢效果王黎架喎

確實偉晉喺狼人殺表現好好
一拍埋落宇辰度就高下立見

但你要明白娛百主持入面， 問米同愷樂擺明核爆都唔會割
炒人之選一定只有宇辰 同偉晉

依家娛百明顯效果>主持 所以宇辰先要走
佢地要玩得多過talk得 好可惜

希望宇辰爭氣 有好嘅發展
威番俾娛百睇 好似小鬼咁

上個post 有人話小賴09, 鋒澤偉晉個火花好d
完全認同
可能兩個直男又要夾硬用CP sell 搞到有偶像包袱咁

09偉晉係咪最尷尬

偉晉生日facetime個part尷尬到
佢兩個好似唔熟咁

其實兩個都似係想拉近之間嘅距離
但係本身一個偽文青,一個台屁孩,唔係鋒澤同小賴係共同朋友嘅話根本係兩個無咩交集唔同圈嘅人,所以得兩個人就好尷尬

咩人黎架?

諗返當初宇辰同九澤係最先有稱號
三帥好似仲早過九澤cp

偽文青同台屁孩形容得好貼切

09以前好似係玩家

佢條仔圈外人，好似係商人

玩夠依家識諗晒

驗三個應該係狐狸

一夜情經驗豐富

咁啱今晚就講佢以前D黑歷史

以佢嘅外形做玩家真係手到拿來

181咁高 樣又唔錯

識作曲作詞自彈自唱已經屈左機

混血加成,d女點唔落搭

1號

好尷尬呢集

今集都幾悶

零九好早就想走結果留到最後一個

依場獵人局真係

悶到
獵人局都係要一班熟既先好笑

睇完都唔知睇左啲咩

悶到

尷尬到

即係09 我家也有大明星可能長過狼人殺

未見過咁悶嘅獵人局

難得等到星期一
得集咁嘅獵人局...

咁多負評
我覺得佢哋有諗廣東話術語幾好

星期一等於垃圾定律

史上最無聊獵人局

呢啲單元都係問米同愷樂主持好睇

獵人局係頭兩次睇先覺得好笑
而家就算搵番小賴再演都無之前個效果

我寧願睇低玩狼王局，唔想再睇獵人局
等左一個weekend我剛剛仲滿心期待

同意

寧願睇覆活班人睇到嘔血都唔想睇獵人局認真

09果邊好精彩

教室左右

仲有西瓜

仲食西瓜

愷樂比人話唔係高玩走咗心 睇嚟真係鍾意咗

丫頭又講錯嘢

好睇過今集獵人局
多謝學姐

因為兵變學習左好多

明明驗佢好合理

有上進心..

09個訪問好睇好多

係喎

上次真四堅情個場都ok嘅,我們的約定同埋小學雞鬧交,
真係要學偉晉今場咁講,睇d人夠唔夠熟

獵人局有鋒澤會熱鬧d

真係有偉晉都hold唔到 點都要加個鋒澤/小賴俾佢先得

如果佢地可以玩一次諸神黃昏都好似唔錯

大鶴幾好笑架其實。
selina個妹不了。

我估微辣喺連登就係原罪
不過你本身如果有睇開 熟入面D 演員係會睇得投入D 嘅
否則你唔太清楚入面D 人笑乜鳩

今場獵人局低質到連狼殺人都亂鳩嚟
殺完1 第二日殺5
明明呢兩個都好易被扛推
完全唔需要殺

不過呢D 獵人局都費時認真

09獵人局都認到10,1,2係好人
其實獵人局可以玩佢地新年講嘅cosplay場,或者舞狼局要每個人都跳舞鳩鳩下,總之俾d任務佢地做好過尬聊

製作組算醒目
第二場俾佢地玩獵人局算數
如果唔係又要被網友狂屌

真係臨時轉都唔奇..

佢地個對話咁睇唔係個獵人局先係第一場錄架咩

預告 丫頭又亂9 咁up
話預言家唔會首驗愷樂
個10 號又話唔會驗愷樂
人地而家隱狼勁到咁
究竟佢地有冇睇

如果先錄獵人局
製作組竟然咁夠pop 跟手錄正常局？！

丫頭擺明平時無睇啦
佢搞生意忙到乜咁

獵人局錄到咁尷尬 悶到完全冇睇頭
直接錄正常局俾人鬧下仲有noise

10號乜水

應該係 大波Una

冇啦 其他講起愷樂都會話佢進步好多
而家佢被首驗率高咗好多

碌下呢度cm先發現原來今晚都有娛百睇
用左2倍速ko左呢集

果然好無聊

聽日終於冇問米啦..

有Una 呢D, 淨睇女都要支持啦

呢集真係屌到費鳩事

踢走兩個閪口閪面既黑社會姊妹花都幾好

加蔥真係上親綜藝都好笑既

廣東話狼人殺暫時佢地娛樂性係最高

佢地係近一兩集叫做睇得下
之前個堆都好垃圾 不過話苦練過所以可以再觀望下
廣東話黎講deliverwolf 暫時中規中矩
成班youtuber 拍個套BS個感覺想抄娛百
不過d 人既水平仲停留係好初階
之前有巴打講開電視個套未睇唔知

其實微辣我主要睇 加蔥豪dee 霍哥三巨頭
同意廣東話嚟講佢地已經算高質
不過抿牌佢地叫 "read 牌" 好似怪怪地

bs 狼人殺睇過一集，水平真係好麻麻...
老實講論娛樂性係微辣高少少

屋企收唔到開電視 希望會有線上版可以捧下場

精彩

其實講返睇牌咪算
搞咁多古靈精怪術語都唔知做乜
廣東話狼人殺節目做乜要跟台灣大陸d 術語
Localization 呢個concept 中學都有教啦
如果有人moon post 希望改下真係聽到都覺得柒

睇牌同抿牌意思好似唔同
其實改做廣東話術語都算係localization

好心有線好似娛百咁自己upload翻啲節目

香港開電視個網可以"重溫"

其實是咪賭場術語？

乜花輪係香港人嚟

謝巴打
原來紹安節目個花輪係香港人
佢國語講得咁流利嘅

睇完覺得合格！ 起碼無太垃圾嘅玩家
我鍾意佢分開 高玩組同低玩組
起碼睇時會有心理準備

同埋賽後除咗mvp, 仲會揀個最 陀衰家 我鍾意

不過每局得9 人太可惜
請得咁多玩家，好心直接警長12人局啦

我啱啱睇完都O 咗咀

開電視叫 "抿面相"
都係怪怪地...

唔係丫頭黎架嘛

sor 自膠

好少可飛住嚟睇
獵人局得頭幾集好笑同有新鮮感

想要晉澤

兩個直男會揀第二個團員先奇怪
然後小賴同偉晉都係不變初衷

咁不如叫mon牌

可能怕12人太長 觀眾又唔知做緊咩
我覺得佢9人加個上警就差唔多 不過時間真係太少.

其實娛百都可以諗9人加警長
10人局仲要4神真係成日殺極都殺唔晒

今日預告
9號10號仲用預言家唔會首查愷樂來打預言家
話咩會先查高玩
姐係詹子清唔覺得愷樂係高玩
我心諗你收皮啦 你自己又唔撚係勁
2020年仲用呢d理由踩預言家
仲要把死人雞仔聲 聽到都嘔心

難得今集終於冇問米
結果又嚟個詹子晴

我覺得殺新玩先容易帶錯好人喎

愷樂都唔叫高玩？ 丫頭幾耐冇上
每次上都要嘥口水鬧佢

今集終於無問米
我地要感恩先啱

不過開電視第一集已經俾我想像中好
起碼係狼，神，民嘅人數係平衡
唔會好似娛百咁好人先天有優勢
下集我會繼續睇落去

新玩可以白天扛推嘛
根本唔需要夜晚刀浪費quota

獵人開槍手勢都好正宗
下一集邱比特 完全唔知點樣9人局

佢用計分制我覺得係會剌激啲 我下集都會睇
出面有POST 到時可以出去討論

原來有post ! 搞到我一直唔多敢講內容費時劇透

鋒澤都有錄我家也有大明星
唔知問米迫唔迫到佢講戀愛史

斷估佢又會話只愛09一個

睇返四堅情問佢地初戀幾歲.
佢係玩完野其他人叫佢真話先講.
如果係問米主場應該唔可以咁玩
因為佢一定引到你要答

賭乜都得，一定唔會提心緹

其實初戀幾歲呢D 好閒啦
你話迫供佢而家有無拍拖就話啫

我睇過留言唔見有講嘅
仲以為佢唔會上 應該乜春都09

其實睇番09嗰集都只係講d好遠古嘅野
大部分都係學生時代為主
去到入行前已經完

佢初戀話16/17歲個樣都好迷茫咁都唔知堅定流
對於戀愛史
09:都過咗去又有咩所謂
鋒澤:都過咗去又有咩好提
我留名佢對住問米都係鳩up唔答

呢D 所謂迫供都係事先夾好晒
問米斷估唔會過份嘅

個個都有上過講.
好難佢唔講

其實可能時間短
如果有一完整集
應該問到而家.

我反而係睇留言話佢已經錄咗
問佢細個啲野好難09掛...

0995問佢鋒澤個名點黎佢都答09
佢有咩鳩答唔出

之前有個訪問問佢初吻同第一次係幾時
佢好似答兩歲定唔知幾個月
我諗大家都係唔好期望咁多

初吻係老母 然後冇拍過拖

我覺得偉晉係真心嘅

仲偶包過d韓星
次次聽到d鳩答都扯火

小賴都係真心想食嘅

獵人局白天扛推?
梗係殺新玩搏佢帶錯啦
你殺高玩佢有機會帶啱人 好似如果殺零九 佢咪直接帶7囉
而家殺5->帶8->帶6->最後先帶到7係狼 雖然唔係預料中事 但係最後的確效益高好多

獵人局睇人 同埋要有主題先好笑
上次聖誕有主題 D人腳又好 先會好笑

呢個真係好唔討好..
明明人地認真想知你個名點嚟...
(係咪前女友幫手改......)

好似仲有條問前一晚諗起邊個成員
九澤揀大家 小賴揀偉晉
偉晉揀邊個係人都知.

小賴反應唔切真心答返佢

采子爆話係佢想改到好似霆峰咁型不過唔知係咪驚再被人恥笑所以唔敢係節目講

就算係應該都還好啦
偶像包伏真係太重

偉晉知道鋒澤錫過小賴之後個樣好似有啲呷醋

今晚石像鬼+守墓人局

偉晉到底幾時公開出櫃

石像鬼改做可見面但冇得傾

今晚live係零九+偉晉

如果佢追得到鋒澤嘅話

老尷組合..
估唔到係偉晉帶... 愷樂睇黎可以休息.

一定尷到仆街

鋒澤太直男啦

偉晉今晚壓力山大

娛百咪講咗係09嘅處,點樣處女懷孕??

與其獵人局，想睇廣東話局多d

same

我都開咗兩倍速 成班唔熟嘅玩獵人局實在太尷尬

偷睇左PTT討論
今集應該好睇

荳荳又我不知道

狼發狼金 愷樂打自刀
有夠淫蕩

月事

月事都拎埋出黎辯，狼隊勁

三狼互咬

Una爆到

高質 同埋好多靚女

冇騎 狼好打好多

一早應該拎走... 呢家先好玩

變左女人心事台

偉晉真係效果王

死淨石像鬼係咪會無人刀？ 定石像鬼變有刀

月事台

石像鬼最後可以刀

呢局係第二局? 第一局係咪未播?

石像變有刀

愷樂穩到

高玩應該得鋒澤識講？

三狼互咬好睇呃哂

冇米爺今日好舒服

鋒澤認真mode

依樣真

終於有自爆？

終於有自爆

自爆

thx

鋒澤認真玩講啲嘢好笑過玩cp梗好多
咩月經我先不管

應該刀7 自爆帶1
封晒其他人咪

上帝問題

btw點解你地個直播好似快啲咁？

GG

睇完尋日場垃圾睇今場真係爽

刀咁準

卜心無做乜都俾人話係狼

終於自爆
荳荳

點解唔直接完,4人有2狼

第一晚如果企鋒澤邊佢幾狼
佢連5 6可能出預都冇講

自爆 拍刀 今場好睇

破左產十世 明明狀態幾好
狼發狼金 自刀騙銀水 穩到傻既發言

石像鬼又會驗中唔係狼刀果個

采子錯鳩哂，到底果位巴打會唔會上黎呢

女巫

狼隊終於有得拍刀

留名等睇巴打數據

1神1民2狼唔係完咩

唔係話石像鬼唔可以自爆咩雖然都係輸

點解唔係荳荳mvp

認真講屁話笑到仆街

狼隊玩得好姐 我看得又唔可以怪女巫
Una發言又夠輕鬆 愷樂又穩又反向金 冇乜坑

荳荳自爆帶人型到

但鋒澤啲狼坑好奇怪

唔明最尾點解淨四個人唔宣佈狼人贏，做乜9？

唔可以入夜個種呀

無開牌唔算自爆

荳荳MVP啦，carry哂

想問石像鬼第3晚果陣節目提佢
今晚帶刀手勢
係乜意思?

認狼姐

點解采子個樣咁迷
食咗感冒藥咁

btw 今晚啲女仔幾靚

即係得返佢一狼可以刀

荳荳+愷樂勁到癲
兩個最強女玩家
要零九在場先有機會夠揪

只有得返石像鬼佢先可以刀

話俾佢聽今晚可唔可以刀人 (要2狼死晒佢先可以刀)

估唔到一面倒出6
8咁多人認好 如果6係狼仲跳出黎做乜

采子又係
聽完遺言想信6又唔毒8

先置位發後置神穩少女金水 狼發狼金
慘在鋒澤歸票位原地跳 加埋佢信用破產
自爆帶岩守墓人
呢場幾好睇

唔明

同佢講刀唔刀得人 刀得姐係剩佢一狼 唔刀得姐係仲有其他狼 雖然今集開始有得相認其實唔洗再提

然後我覺得卜心好似退步咗

3個都玩得好

石像鬼改咗版之後
狼隊好似好玩好多

無問米連上帝視角都咁過癮

到底10號係咪真嚟M

荳荳平民好易暈 近期最穩除愷樂我覺得係凱希

即刻狼人睜眼環節 要小狼 狼王出咗局
宣佈佢可以帶刀後 可以係狼人睜眼環節刀人

終於有人識自爆帶人今場好睇到

冇得走心搞到分咗心

今場狼打得太好，冇一個好人盤得啱

同意

呢個好笑

可以繼續呢個版

Una都玩得幾好 我覺得係因為佢令到其他人盤唔到3 8 10係三張認識嘅牌 盤唔到狼發狼金

我最鐘意佢 我覺得佢有時比人針
但今年一二月有幾場做狼真係打得差

表白愷樂

大家點睇改左規既石像鬼

直頭同狼隊認哂

好似之前大家講其中一邊知對方好d?

係啦 佢質疑8 懷疑3 好難聯想佢地共邊
再加個月事解釋夜掛

做唔返自己
卜心係咪越走心越勁

呢個上帝成日hang機

呢個版子 有問米就食屎

呢個版嘅狼人會唔會太強?
定只係今場特別好運?

算啦 呢日玩完佢地仲有愛的衝抱抱

荳荳好識帶隊
佢咁場明明好值攞mvp
不過愷樂做埋今集嘅效果有加乘

娛百間中都畀佢哋講埋最後一日
大家投完先宣佈狼贏

操作打得靚喎狼 之前玩石像鬼版子
狼都一齊暈

問米咩板都食屎
最好一開波狼王自爆帶走問米

無乜進步=變相退步
荳荳同愷樂係女玩家黎講可以話精通哂各種戰術，可能執行上仲有弱點，但起碼各種打法都識

輸女巫
其實呢個板子算公平

佢地三個發言都好 操作打得亦好

守墓人呢張牌可以玩到廢左功能咁
反而石像鬼知哂d好人身份白天點玩都得

之前好似冇得夜晚相認

女巫第二晚我會表水 正下視野先

保錯打錯毒錯呢個人相當有嫌疑

有悍跳嘅話
不嬲都好睇第一個輪次

今次跳贏左，女巫又唔開毒
所以有得自爆再拉開輪次

今集幾好睇
又有自爆
8發3金水
石像鬼都算係咁

愷樂做狼帶唔到隊 單騎神忍做伏兵留到最後

應該係狼人打得好好
荳荳發愷樂金水呢個打法真係好好
自爆帶埋丫頭真係好正
愷樂真係無論幾時都可以隱到底
通常俾人捉出嚟都係因為冇坑位

又係零九個句
女巫一定要放毒打平衡

今場就算狼王唔自爆睇怕都贏緊
完全無好人懷疑3號同10號

荳荳勝在識得識set戰術
愷樂就用佢自己辦法死跟
我覺得今場睇到佢地配合得好得宜

其實愷樂有足夠能力帶隊
只係有荳荳呢d響到佢想hea d啫

係咪因為板子問題
女巫想守墓人正埋視野先開毒呢

唔係拍刀, 而且已經綁左票

終於識自爆
荳荳好波
我覺得MVP應該俾荳荳
跳贏預 又識自爆

如果真係佢所講信遺言應該試下平衡毒咗先,不過都有可能係d人第二日發言時佢先諗返起,然後跟老闆第一晚個坑+自己覺得4怪去毒

唔識欣賞Una個樣 覺得少少似表哥
以為佢低玩但又唔錯
識用月事推走夜卦
狀態又幾好咁

月事好好笑焦凡凡鳩鳩地接左個梗 偉晉同小郎君又抽水

佢響賽後討論時，望下佢個裙，之後就消失左

偉晉愷樂最後「姊、弟」

最好笑係5號最後一round三揀一都係認偉晉係狼
由頭錯到尾

佢帶到㗎 拖兩件低玩即刻由頭點到落尾 但係一見到其他狼隊友係高玩就乜都唔理跟人走

我覺得係第二日見8冇倒牌先至信

懷疑佢應該仲有一集玩得唔太好
太緊張? 因為好多人發言都盤佢狀態好過上一場

但我覺得荳荳值拎MVP多啲？
係佢諗嘅策略同埋表水好好

娛百邊有得好似12人咁拍 今日個種已經算係架啦 除非好似某集咁第二日就死晒3神 但為咗節目長度都唔會

平時d板子都係偏向好人
今集呢個setting識玩操作嘅話
狼隊應該好有發揮空間同好易贏
但我鍾意

因為邱鋒澤囉

荳工作量好大,點都唔到愷樂MVP, 石像鬼又未開始做野

我都覺得荳荳應該拎
其實好幾場未係咁
荳荳諗指揮但冇留到尾
個個就俾左隱狼
覺得有啲可惜

愷樂未得啦
做隱狼勁
但如果佢係荳荳個位應該唔識自爆

呢個真
愷樂好需要有人指揮佢

佢地夜晚d工作好人唔知
都試過幾次帶隊個個做最多都無人投

好難講呀 上次先俾問米陰咗一獲

係咪做主持想比來賓話事多啲遊戲體驗

正經地9up

上次小賴都係咁 真係冇辦法
後面淘汰區唔揀其他在場只可揀最後果個

佢無信遺言
佢只係話上帝講預言家睜眼閉眼太快 覺得真預言已經死左

荳荳真心唔只一次係咁
有啲可惜

怪到偉晉第二日都仲打佢狼

守墓人第一日無技，第二日自爆被人帶走你想有乜功能
今場個石像鬼換隻普狼成個操作無影響，又關所謂知哂好人身份乜事

其實第二晚刀7係咪好d
刀7 起身發言直接帶9
等好人冇得發言

荳荳一開波發言推采子
悍跳超穩跳幾乎全場信任
自爆帶走神

以上操作，除左荳荳，女玩家得卜心做到

成日係咪都保咗姊先

大眼妹都係

卜心已經比人針打

佢好明顯係多做多錯唔做唔錯嘅典範
其他人帶唔到先自己出嚟帶 唔係乜都唔理

荳荳d策略得愷樂一個知
愷樂d演技全場都睇到
荳荳搶票點都輸蝕d

10人局石像同守墓感覺好難做事
太小人

咁唔係反而證明左采子真係有可疑咩

但卜心呢排好似有d退步

篠崎泫定陳敬宣

篠崎泫

愷樂太穩真係

通常女玩家做好人麻麻
男玩家就做狼人麻麻

希望之後多d狼王識自爆
自爆真係好好睇

陳敬宣中玩都未必係

所以小賴偉晉做狼人好勁,做好人可以暈到離晒譜

得09長期勁 得孫生先可以暈到佢

其實今場係靠狼王同女巫石像鬼無咩發揮空間

要等佢地錄另一場睇下玩成點

其實d人盤愷樂都係盤佢狀態
但其實愷樂做狼發言會盤好少野
聽愷樂發言可以聽到佢係咪狼

刀1
2-7無人跳守墓人
8號先知9係守墓人

但荳荳自爆帶人個陣係話帶個最似女巫嘅
可能佢自己都冇諗到呢一點

同意
第二晩佢划水到痴線

諗起小賴話將狼成個狀態帶到好高
講嘢好好笑咁帶走咗個節奏
其他人笑完就會miss咗你似狼嘅位

其實邱鋒澤如果作為狼人佢歸票位跳個預言家個收益係咩
仲要兩邊都係金水
佢求奇歸個被扛推好人出去咪得
佢無技能就更加坐實預言家

但佢刀1帶9收益好似最大
1金水推唔到
加發言順序變左佢後邊得返9同10石像鬼
前邊冇人跳 9係神機會好高

當然都係上帝視角同結果論

今集狼隊打得好髒

自刀
狼咬狼
狼王發後置位自刀狼金水
狼同狼聊場外 令真預認唔到10同8共邊
狼王自爆帶守墓人
神隱少女帶埋女巫走
石像鬼拍身份

首先佢地話una上場狀態緊張啫係狼啦
卜心話鋒澤最近經常係狼,抿牌個時卜心又望住佢,係咪啫係上場佢係狼

最後丫頭解釋俾愷樂聽唔係寸佢
感覺勁牽強

如果佢話帶守墓人走 咁咪即係直接暴露10號嘅位置

好髒但我鍾意

以為卜心既配置第2日會講呢樣野

睇嚟小郎君做錯野

應該都係

娛百成日咁安排被劇透

佢應該真係想帶女巫多過石像鬼
帶女巫可以封藥
不過結果論睇女巫毒左好人
石像鬼反而冇撚用

丫頭成日冇啦啦話人低玩
之前查個毛而家愷樂
明明自己進步得最少

明明兩個人都勁過佢

婁峻碩

其實佢係女玩家入面都排幾後

仲有逸祥

騎士都查唔到嘅狼

有集佢平民跳預發狼金水

今集好睇到荳荳今場嘅操作真係坐實第一女高玩，卜心同愷樂都未到佢個level，今場仲要指揮愷樂自刀再悍跳預發佢金水，超穩仲要識自爆，有啲女版09嘅感覺打得咁好都冇MVP好唔抵

蝴蝶咁都有mvp

似係愷樂多戲份先比mvp佢咁樣狼好似平衡啲

本身騎士係到可以直接正視野 如果騎士係歸票位狼隊基本上可以交牌咁濟
轉左守墓人同樣正到視野 但由於第二晚先發動到技能 令狼人賺返一個輪次

位置問題今集石像鬼無起到作用
石像鬼同狼人相認呢個改得ok
比起過往騎士配置 石像鬼+守墓人令狼隊生存空間大左

我都覺佢本身係想帶女巫
但係佢有視覺之下知道10係隊友而前面冇人跳守墓人咁應該要知道9係守墓人
不過佢咁樣講完帶其他好人當刻可能真係會以為9係女巫走10係未發言嘅守墓人
當然夜晚雙死第二朝好人就知9唔係女巫

仲有采子講預言家第二輪個陣個問題

個上帝好心專業少少 唔好真預死左就咁快過左佢

卜心其實少少抵死 鋒澤踩佢 佢就投走人

到佢踩采子 就比采子毒死

Level已經跌到落采子級數

荳荳真係今場mvp
同埋拎走騎士真係好好多

咁3號，10號交哂戲，又好難踩到。

關咩事 唔計棄票全部投鋒澤wo

真係小有自爆局 幾好睇
其實石像鬼都做得啱 直接自爆遺言講查驗身分 點都贏

因為原本對佢有期望 以為佢唔會同其他人一齊暈

明明係鋒澤盤得勁怪
佢打4因為4覺得79怪
然後佢話9保7 打9應該打唔到7
完全唔明咩邏輯

我覺得係鋒澤表水差 個狼坑係怪怪地 冇乜說服力

真心節目組應該改善下呢啲場外因素

邏輯系玩家今場無乜可能盤到三狼，連打狀態都唔會打到落佢三個度

10號完咗真係好唔舒服跑咗去廁所

佢打2都好怪

三狼都冇比人懷疑咁濟 好人互踩 點都冇得贏

我見鋒澤有掩護下佢退場

睇返選Mvp真係唔見左佢

偉晉句 "我也快來了" 笑到仆街

前面焦凡凡講話奶痛 佢一頭問號
佢講完快來了 鋒澤笑一笑個樣勁認真望另我邊啲人

今日又係唔投票

自爆唔應該帶守墓人, 前面又無人跳帶9係最錯

我之前都話佢可能睇心情
做好人有時投 有時唔投
做狼又係

其實佢地夜間討論過話想刀7號
真係估唔到帶9

狼王要自爆第2日至盤到已經太遲, 除非女巫開毒

我估佢係想快啲完去廁所
不過都好明顯綁票

正常嚟講點都係帶女巫走 但呢場狼坑太怪 女巫好難毒3 10 話唔定荳真係抿中9係守墓扮封毒帶走佢 逼女巫開毒再幫狼追輪次 如果真係咁諗就

偉晉無打錯佢

最後投票唔係應該2v2 平票???

平票入黑是但刀一個都贏

2v2本來就唔會出現

一係帶女巫一係帶民, 要屠神可以夜晚至刀9

荳荳其實不知不覺間進步咗好多
做狼做好人都唔錯
而且佢發言都係比較會聽落舒服果種...
狀態定邏輯 都有

其實相認好似變咗係狼大優勢D
始終守墓人老實講係廢廢地嘅牌
我同意應該狼單方面知可像鬼就夠
咁樣亦都令上帝話俾石像鬼知可唔可以帶刀更有意義

柯伯承
2 小時前
真的覺得還是要聽發言吧 每個都打人設 難怪邱鋒澤上次拿到預會想玩一把雪預 不然每次跳預每次都被扛推

咁樣腦補鋒澤上次玩野
上次佢玩野應該同平時真預冇人信冇問掛

愷樂今日算主動第二晚就想殺7 唔知係咪估到係女巫

反正聽前面發言佢地都仲係好懵都無盤到自己隊友所以帶走最有威脅嘅詹子晴掛

佢唔係話覺得9最似女巫先帶佢咩

其實大家投佢走就係因為聽發言
其他人話7要毒8都係純粹6末置位跳預但無技能似真預 而唔係佢發言好而認佢真預

我會腦補係玩完愛的衝抱抱太攰
所以玩得唔夠好,定係其實玩完狼殺先有抱

我覺得似玩完狼殺

娛百咁既情況仲KEEP係到表水
係因為節目效果,
比D嘉賓發多D言,預多D時間比人剪,睇落完整D
之前有D集數都係咁

Una 玩得出乎意料好 仲以為佢會累全家
用月事嚟解釋夜卦都幾聰明
成班女人即時信晒

淨係丫頭同una 已經肯定投愷樂陪罪啦
老實講今場荳荳係抵拎D
但愷樂拎都可以接受

反正已經自爆認狼守墓人對佢尼講唔係問題, 唔屠神直頭可以無視

除咗愷樂，邊個有呢個膽？

今集如果唔係愷樂淚奔 應該大家會投荳荳

Una 主要係欣賞個身材
佢玩得算唔錯啦
一用M 呢個理由凡凡即時信晒

即刻睇多次晉澤抱定定驚先

係愛呀

小郎君不嬲都玩得一般
不過態度一流
所以從無俾人屌

經典示範就係逸祥MVP嗰集
夠晒效果

即係之前有集小賴做狼咁
全程指揮結果都係無mvp

卜心每次俾人話狼就呢個表情

荳荳 人靚又有腦 繼續吹奏

自從做左老闆就串咀咗唔少

我覺得石像鬼同狼可以改單邊認
雙邊認有少少狼隊大優勢
anyway 我鍾意狼隊贏多D

我覺得而家荳荳好似仲好卜心少少
因為卜心做好人真係成日暈，做狼先會有出色表現
但荳荳做好人都唔差
"我不知道耶" 都改善咗
佢真係做左娛百女No.1

單邊認+冇騎士就咁諗好似幾平衡

而家我都會認荳荳先係娛百女NO.1
狼操作 衝鋒 倒鉤都做到..

卜心應該係同小賴 偉晉同一系列

想石像鬼單邊認狼隊多D
咁樣好人都可以去假跳石像鬼
次次都係狼悍跳預言家好悶

好人抿出石像鬼 假跳佢身份 再同狼人講佢係神/民 引狼人夜晚殺佢

E種操作係娛百應該唔會有人做到架 la
不過好人假跳下石像鬼擾亂下視線 保下自己唔會變成刀口好似會幾好睇

咩叫單邊預？

得一個預言家跳出嚟

冇其他人假跳預言家 得一個預言家

唔知偉晉有冇扯旗呢

偉晉做狼先勁 做好人大機率暈

假設石像鬼首日相認，同狼人講查9，發言話睇牌感覺9有身份。

狼王跳預求其發1個人查殺，逼佢交身份

加埋預言家，變相第一輪狼人已知好人3個身份，好人點玩。

好人跳石像鬼咁咪比人投走

因為好人唔知道荳工作量好大

狼人發言好+刀得準
你睇梗係覺得輕鬆贏
但好多場賽事都會因為呢啲位置俾人捉咗

我仲要今日咁啱見到呢個

支那節目入面D 高玩就係咁玩 (唔開名喇)
好正
娛百今集先有久違嘅自爆睇，想石像鬼高端玩法應該都有排

我都覺得係今次發言差 佢始終踩錯2個狼坑
之前真預跳都會起碼中2個同埋跳得贏

想知邊個節目d人咁勁 想睇石像鬼操作

有無巴打有玩終極狼人殺？ 之前係咪有個tg group? 想入

即刻釣到腐女出黎

偷po埋令我入坑但係依家做多咗嘅九澤先

好心娛百改下個投mvp準則
又係隱到最後就mvp

荳荳
其實卜心發言幾好 咁都比心毒走

同埋點解冇人認到鋒澤 佢末置位發金 係狼既話跳出黎做乜又冇技

唔覺佢走心 佢係狼 咁樣扮嬲坐高身份

兩隻狼隊友又唔講

點改? 兩個狼隊友唔講 其他人點知?

無可能啦依家改咗可以相認好多玩法都玩唔通

so far今集咁改都算幾平衡
係狼隊多少少優勢

認同改單邊認會更加平衡

石像鬼守墓人比騎士好睇好多
最少狼隊變化可以大好多

今次娛百係抵讚既

我留左大家意見，小編見到回覆左

八大電視娛樂百分百
44 分鐘前
只會開放狼知道石像鬼 / 石像鬼知這狼同伴其中之一
但這局還不算看到石像鬼能力就完了，有待看看平衡
↑這個部分會當作建議XDDD
會再與製作單位討論喔!!!!
謝謝您的意見^^

老尷組合

睇完 都可以 偉晉主MC 零九輔助

原來心緹已經同第二個一齊緊

唔係好尷啫
有偉晉carry

慣左偉晉太浮誇 01啱啱好

好彩你改得快我以為你講0同1

同埋個嘉賓都吹得下水

唔錯呀其實幾自然 feel到09有努力到

返唔返去斷訊時期啦 以前晉澤好甜

其實我覺得就算相認 狼隊輪次上都係劣勢...
只係今次預言家驗唔到狼+女巫第二夜無開毒假預
先搞到狼隊好似好強咁
如果好人做啱事 狼隊就算相認 生存空間都好細

晉澤感覺上自然過九澤

做訪問佢地兩個好過九澤.
如果九澤就應該只報娛樂新聞好啲

意外地唔差喎

睇左啲ptt 今日好似又係炮轟問米日

其實點解個個都話石像鬼呢鋪屈機
石像鬼喺una個位係冇發揮到作用
最尾嗰日四個之中有兩個係狼已經贏咗，報唔報身份都冇分別
今鋪嘅石像鬼根本就係一隻普狼
只可以話今鋪冇騎士，而事實上9號個位都冇可能第一日驗，咁荳荳開技能帶走左嘅就係騎士
狼隊贏係因為操作真係打得好，荳荳跳贏真預，自爆時間又好，兩隻是小狼發言好，誤導好人令到女巫毒錯，咁先好睇，抵狼隊贏，睇得都開心

其實唔洗講出嚟

OK 做個心理準備姐
佢好定壞人都鬧得過啦

問米狼

又驚死

2個新人做神職

同佢做狼隊友真係慘

狼gg,查殺騎士

查殺騎士

查殺米爺

唔怪之得唔洗熄上帝視角

查殺騎士？

狼美都唔跳想藏呀又

查殺騎士真係最黑仔

其實真預查殺咗狼美都唔洗再跳啦

笑死

頂以為呢個狼嘅陣容冇得輸
睇怕又係輸問米

我覺得跳冇問題，但查殺騎士你就唔好彩

又發查殺比騎士陰公

小賴唔係應該建議騎士驗查殺好d咩

發言差撚到

如果狼美係第二個嘅話

完全聽唔明佢up乜9

問米：我好驚騎士一驗就兩狼裸露

笑左米爺，叫騎士唔使出黎

但見到卜心好似聽得明

米廢到隻狗咁

問米又玩野

鋒澤冇得講嘢

問米話要俾刺激感王大陸
但對住佢做狼有咩刺激感

同佢一隊慘過食屎

wtf

驗4 10無謂啦

傾咗咁耐都傾唔到殺邊個

其實應該驗4

佢意思係十號發言好咁多
如果個個都信十就可以留返張騎嚟驗外置位
當然係偽邏輯

不過騎真係應該驗外置位

1跳女巫可能有機

小賴叫你跳又唔跳
叫你殺民又唔跟
自己又唔識玩

而家就算出晒身份都唔知點殺得完

小賴應該想爆粗

其實唔緊因為唔刀4 10 刀外置位會輸輪次

同米爺做狼隊友真係好撚無癮

女巫 預言死咗 差獵人騎士 睇下1號搞唔搞得掂

睇落又有機

小賴加油

騎士驗10真係好

狼逆轉?

得小賴mvp

殺邊個都得呢round

小賴講錯啦 騎士驗錯唔會天黑 第二朝起身點都係淨一狼

騎士唔驗外置位真係幾敗筆

其實驗錯好人有機會輸輪次
真係好睇佢識唔識抿對

就算驗錯咗最後第二日都係會剩低一狼
仲補到一個外置位金水，仲易排狼坑

總冠軍實力

果然係2019MVP

小賴表水太強

2019總冠軍好撚勁

驗錯 之後可以投走狼
夜晚毒另一隻狼
第二日都得返一隻狼

蟑螂姐姐好頑強

小賴

2019總冠軍實至名歸
睇完呢場
小賴正式超越09成為娛百狼人殺第一
小賴邏輯拍得住09
而且表水好09太多

小賴勁到

其實last round pk小賴都講左唔少偽邏輯

dewi係騎士 其實應該驗外置位好啲？
但如果係其他人騎士就驗返個幾個好啲

下

做好人差幾十皮

然後09狼王勝率歷史第一

吹到咁大

狼黎講小賴勁啲 贏係表水同悍跳
好人黎講我覺得都仲係09

小賴做狼勁
但做好人經常大盤錯

驗錯好人
夜晚狼美人抿到神
刀預
已經死3神
最後投票冇投到狼入夜再殺1神
遊戲結束
所以驗外置位好大風險

卜心啱啱好夠高睇到場內

09都成日站錯邊啦

呢局 騎士唔驗外置真係浪費

2019總冠軍

09唔係第一晚站錯邊 第二晚就站啱咩
小賴做好人成日暈到尾

鋒澤跳輸確實係非戰之罪

放眼成個節目
邊有人贏到小賴尾輪個表水

我覺得甚至高玩如零九查毛都好難捉到小賴係狼

冷靜d 唔好捧殺小賴
我聞說小賴已經預告左，黎緊佢有d場次比較暈
打定預防針 叫鍵盤戰士輕手d

咁又係
咁小賴做狼第一
09做好人第一

如果有明狼出現 而唔肯定外置位係咪狼
睇輪次應該要驗明狼先
見佢哋賽後討論都係傾應該驗查殺定預

小賴話佢如果狼刀6係咪有bug，5、7神
如果佢刀8，剩番6，6就身份高過佢?

小賴做狼真係完全穩陣

驗啱咪賺到爆咯
驗錯就危險

卜心唔好再掛住打麻將啦

刀7會唔會好d
6全程都保佢
雖然結果論睇刀6都贏

小賴MVP數急起直追 就嚟拍得上09咁多

呢點真係聊爆咗
但佢狀態同之前嘅發言真係太好

不過小賴刀6又可以打反邏輯
話做狼就唔會刀6
小賴識應變

09做狼都好勁喎 無咩印象邊集佢係表水唔好俾人投走 通常都係跳預之後走 話佢表水唔好係講佢做好人嗰時姐
同埋09做狼好肯打戰術

我覺得佢就係想打反邏輯

真MVP 小賴勁到

想知係咪第1日知米爺唔跳就直接勾到尾

但09做狼表水唔得

鋒澤俾人咁推都可以完全唔貼臉

我發現自己好鍾意狼隊贏

Btw小賴個表水

今集其實全部好人站錯邊
7唔係騎士出咗局

佢特登做狼隊會盤算嘅point嘅相反
然後博取好人信任

呢場3狼完全反映到問米有幾廢

根本就係邊洗佢地賽後話騎士撞9,10正視野
9,10跳預
10係悍跳,即係代表9係真預
9發4查殺
咁10同4就1定係狼啦
騎士驗外置就多1個金水,同埋唔洗即刻入夜可以投1個走
咁樣都輸得

佢多fans嘅其中一個原因應該就係態度好

佢一定心入躁咗米爺

裸送兩狼都贏到
全靠小賴

今日男女主角d演技正到
兩個做狼通常最後個round表水真係好勁

所以騎士真係

佢哋傾殺邊個嗰陣，問米行埋去B楝
講真如果佢哋用場外打
小賴個位都俾佢賣出嚟

條友真係好垃圾

今集一開頭見到問米狼美又唔肯跳預已經反白眼
殺人嗰陣啲效果真係煩到嘔

呢個都係佢受歡迎嘅原因之一
聽佢表水無乜攻擊力，好舒適

仲得閒攝少少梗入去，今集因應嘉賓諗左林真心個梗
幾鍾意佢今日嘅發言

唔肯跳預又唔比小賴自刀 抽中狼美都唔肯死係要騎驗偉晉 明明自己都睡中預

好心12人局先放落去啦

結果論睇
如果驗2 2好人
狼美人睡3 狼刀預
咁第二日剩返1 2 5 6 8
卜心同小賴都係打8
6又咁信小賴
最後都係出8
狼入夜再刀1神 (愷樂)
咪又係狼贏

米爺例牌唔肯跳預 俾著我狼人開眼見到佢 反個白眼先

鋒澤好慘，信用破產，表水冇問題都畀人踩到咁，1號頭2 round發言咁差都冇人懷疑吓

第一晚已經頂佢唔順
第二晚仲做白痴野

問米真係唔係個個高玩都carry到
最近小賴已經carry左佢2局

仲突登用自己表水時間讚偉晉跳得好

咪係

應該係佢第一輪冇得發言最蝕
第二輪直接入狼坑

吓第2 round講得幾好喎

小賴就捉呢個點打佢
話佢少左分析

宜家先翻睇 小賴打得好
但最後有一個pt聊爆 佢係一定要刀6 無可能唔係刀6

佢地擁有其他男玩家無辦法做到嘅能力
邏輯 狀態全部都起哂佢

一開波見到有上帝視點
已經估係咪好快完場

直到見到偉晉發騎士查殺 直送兩狼
仲以為自己無估錯 狼隊就快輸

點知最後竟然180度大逆轉

呢個打法其實可取 過往紀錄都好少搵到獵人 屠神愷樂唔會跳架啦

點解佢一定要刀6呢

第一round 小賴邊度差其實

澤仔 講下呢啲梗咪幾好 好過成日講九澤

開始明佢點解鳩玩
連續兩晚認真玩無人信

唔係 咁你明知係狼都唔整走佢
如果騎士驗錯咗卜心 死咗騎士 然後投走偉晉
夜晚女巫毒咗問米 狼抿到女巫然後問米訓 然後再刀預言家
第二日應該會死2狼＋騎士＋女巫＋預言家
第二日如果扛推唔到1號嘅話 抿到獵人就完 記得愷樂好似跳咗

on9 09表水勁到戇鳩

本身已經係屠緊神啦
愷樂咪跳咗獵

其實狼真係無乜點帶風向 第一晚鋒澤無講野就比佢地入狼坑 小賴正係講句驗9 10即刻比成班好人保 呢場小賴都無之前演得咁落力

比我揀我可能會揀殺7之後跳女巫
投走8之後夜晚再殺5號躐人

佢一唔肯跳我就已經幫佢地兩個反咗白眼先,不過依個配置真係應該偉晉或者小賴跳,佢地穩好多,看穿牆真係應該負責抿神同民分工合作

佢可以分析到 但表水說服唔到

除非個狼好隱得/高玩 如果唔係狼有機會第二日比人搵到嘅 刀外置位就可以

無上帝視覺做狼根本無路捉

如果我係鋒澤最後會叫神唔好投票，18互投拉多輪pk，我係好人唔怕有壓力，同埋8號位pk果陣後講嘢可以駁1

我諗唔到點1round 表水ko小賴

估唔到e種唔算多低玩既局都睇到單狼幾乎屠城
Cls

Dewi唔去驗外置位
凱希剩一狼都唔跳身份

正式宣布娛百狼人殺最強女玩家係小三賴

剩一狼神應該會跳 唔係比狼悍跳會輸 所以好人輸面堅大

至少要講信邊個預言家多啲
講得太唔肯定反而好有狼味
雖然最後俾佢用到叫騎士驗呢個point拉票

其實今集淨一狼就應該跳身份
凱希話唔跳其實唔啱

結果論睇佢跳唔跳 影響唔大

但係我覺得再一round小賴都會贏,狀態起太高

09自己都話過自己表水唔算好好

第2rd聊爆咗啦 咩驗外置位狼仲有3晚殺人

認真 小賴表水再PK 都贏唔到

第三個發言 好人打得保守d 叫騎去驗邊度狼

同埋小賴做好人就會好鬼硬頸

鋒澤少一round表水 加埋6保1 5獵保6 真係好難唔投8

小賴唯一唔好嘅點就係唔拍身份
但狀態起太高

女玩家

長期做狼對佢先合適

佢好似有打過女神局定果場得問米一個男
娘娘槍

但2號卜心同3號玉璽都直接站邊10
我都唔知邊個做法比較好

發金水咪無風險囉, 發查殺就係有一半機會踢中鐵板

愷樂第2晚先跳
騎,預如果死左,佢唔會仲跳下

如果鋒澤唔投2，一直投1會唔會改寫到結局，被認好？

其實唔站邊叫騎撞就好似棄票咁
我覺得至少站邊但要有保留好啲
之前09狼又係叫騎撞比人保
講真你頭2個都跳預 叫騎撞都係廢話

作為平民個時點認到1就係狼
你估個個都可以好似婁咁最強平民

咁耐以嚟淨係記得鋒澤黑個一次面only
完全無試過走心
真係超級好脾氣

10跳贏既話 到時2 3咪比人屌到開花囉

佢噏過2比1好呀嘛

第二round係2 8輪次
投1直接變畸型票

唔會啦 後面成村人站10

驗外置位好D

因為佢會欣賞對方發言得好輸得心服

我諗鋒澤已經怕咗講pk發言
印像有兩次提出平票再pk最後都總有人反口

不過小賴話自己係狼唔會刀6
但正正佢係狼先只能夠刀6
因為6同佢同陣線無得推

凱希唔跳 所以小賴先講得通點解佢自己唔跳
如果唔係鋒澤打小賴個point 小賴完全解釋唔到

當然凱希跳平民既話 小賴都可能跳女巫

婁係最強好人 玩女巫都ok

咁就要視乎佢搵唔搵到女巫死咗未 剩2神嘅話可以跳

有時睇網殺有騎士啲人就係咁
叫騎士驗咗佢算

都同意
講真「騎士出嚟做嘢」呢句我係好人或者狼都講得

如果好似上面巴打咁講騎士驗外置保金水
之後應該點打

邊次黑面有冇日期

因為最後一狼要逐個推，先推2後推8
鋒澤個位如果兩round都投1，足証佢唔係要推人，
佢投2原因係保自己，但如果佢投左1，2都係被投走，但遊戲無結束
咁睇呢個票型，最後一round會唔會被認好
因為佢個位可以做嘅野唔好

當然係結果論喇

其實點解問米抿到玉璽係女巫

其實係小賴角度
1個新玩跳預 有新手光環
1個偉晉跳預 開大嬸mode
而且9個發言咁簡短
分唔到有幾咁出奇
騎士係後置位叫佢出來驗咁都狼？

慌唔係靠場外咩 肯定係女巫開眼嗰陣佢聽到d聲

驗2 嘅話8可以表多一輪水

有次係賽後討論黑晒面，邊集真係忘記咗
要等其他巴絲補充

樓上啲結果論都係將已知過程套落第二個可能性到

講到驗外置位好人 騎士死咗喇跟住都係投10既 如果投4呢
仲有如果騎士驗咗外置位好人 都假定愷樂一定會跳獵

留言區開始講澤仔表水好過小賴 覺得澤仔好可憐

係 所以一切都係結果論 好似覆盤咁諗下
不過可能性太多

如果呢一集冇上帝視角應該更好睇

其實講真 峰澤發言好小賴少少 佢有盤小賴冇拍身份
但狀態小賴贏太多

問米夜間殺人時嘅動作真係好討厭
一次做好笑啫 但佢做過好多次
同埋今次佢企喺B 棟講 爭D 出賣咗最後一狼位置

同埋今場一開始9,10 真假預
淨係9號敢發問米查殺已經大真預面啦

但同樣愷希第二輪都無拍
狼都可以一早拍平民
所以唔算好有力

其實佢今盤表水算ok 係好人自己亂曬

09做狼唔會同你表, 一上輪次就爆記得玩到有次認狼都唔敢出佢

其實佢發言係可以 但冇辦法

通常玩到咁上下就自爆

呢2日峰澤發言邏輯左,反而D人唔多信佢

小賴話鋒澤學勝利個頭
差啲打咗個突

認真玩 但都係冇人信

雖然好欣賞鋒澤，但無可否認正常表水好難贏到一個狀態咁高嘅小賴
我諗可能得查個毛先認到小賴係狼

都成日見架啦,個個都睇狀態認預站錯有咩出奇

吓
鋒澤邊到好過小賴

佢係好可憐喎
少一日表水 一可以表水已經被打入狼坑
明騎士第二日個狼坑係3個都係平民呀

just a game
我覺得鋒澤本人都睇得好開
暫時未見過佢有偉晉果種求生意志

連續2日冇人認得出佢係好人

王大陸唔係新手

所以騎士就係垃圾角色
好似尋日咁齊齊站錯邊幾有趣

有場第一round狼王自爆

佢同卜心pk都贏左一輪嘅....

別說啦嗰場
好撚尷尬

卜心呢局好差
從小豬第一日發言之後既反應可看出
愷樂已經比卜心強了

問米條弱智仲叫騎士唔好驗

之前都試過第一日自爆帶走雙藥女巫 問米係狼隊友嗰集

其實"發言"好唔好都要配合其他玩家配置
狀態大家識聽, 但邏輯要聽果個都有先有用

鋒澤09 呢啲會俾人話表水差; 而小賴偉晉係表水好就係因為場上大部分都淨係識睇狀態

例如刀6果點上面有人講咗
另外今場佢哋嘅"邏輯"係1叫騎撞9,10, 所以偏好
但1果個位唔知7係騎, 10號跳得咁好嘅情況下, 撞7定9對狼隊根本無分別
反而如果2係狼, 站邊10但係叫騎撞7唔撞9先係有矛盾
2表水有講到但場上無人聽得明

呢場狼人贏到有兩點
第一好人太輕鬆，直接跳哂身份
第二太多好人保咗隻狼

點解咁講

啲邏輯錯到爆 同埋其實佢咁樣行出位真係會出到cheat

嗰次阿虎真係自己送死
打人設得佢會唔救嘉賓

鋒澤尾輪表水已經算唔錯, 只係小賴做得的確好唔講前一日投8夜晚刀6都有伏筆,淨係講表水個發言時長同個求生欲已經贏曬

小豬話騎士唔使驗
卜心認同，仲要笑鳩小賴
但愷樂即刻sense到有鬼，係即刻

屌真係好撚憎羅志祥
成世人淨係識打倒釣 隱狼
2020喇大佬 唔肯跳預言家當你驚輸啦
自刀都唔肯 有冇咁驚自己冇鏡頭啊
最柒叫騎士唔洗岀嚟 爆狼啦佢
可唔可以番大陸啊佢 好撚辛苦睇到
偉晉衰咗𠴱度 佢好似黑面 覺得佢早知唔好跳啦咁嘅樣

ching你講錯左
佢連倒釣同隱狼都算唔上
因為佢發言會聊爆

死咗嘅紀卜心同凱希都保咗小賴，小賴好難輸

卜心太認定10號係真預了

其實可唔可以永遠拎走騎士換丘比特/禁言長老
冇騎士真係好睇好多

咁佢係狼美人

補多點, 2一開始仲要係求驗
如果2真係狼咪3狼裸送, 咁都仲會票2

佢真係好柒啊
凱樂都鄙視佢
佢唔肯犧牲自己係狼美去打操作真係好撚on9

好想將來有集可以睇到偉晉VS小賴跳預

Btw問米狼美想做隱狼

呢兩集好好睇

根本叫騎士唔好驗嗰刻已經聊爆左屌仲要做埋啲on9效果點解佢係老闆唔會俾人炒我真係好唔想總決賽見倒佢

可惜聽日有跳邏輯強已經注定低質

娛百係唔係想保護下D人
我見有D YT 留言好似DEL左
今日一開場又講明可以貼臉

無錯

今集好在有小賴問米廢撚到

有冇巴絲知邊到有得check每個人嘅MVP數量

最尾得返6同佢自己對跳民

騎同獵已出左

6狀態好過佢自己

所以一定要刀6留狀態低嘅8黎推

偉晉好型

其實7係嗰個位跳 我覺得都係驗外置位好啲
始終已經可以prove到 4 10雙狼，雖然第二日好有機會變左做2狼3神走
但佢驗啱 會係直接game over，一定唔夠屠

假設佢驗左騎金(for example 2)，當刻第二日，係有機會 2狼 1神 2民 / 2神 1民走，而個狼坑都會再細左好多 (已知3個好人，2個壞人)

收益上黎講大過驗2個定狼

呢次贏真係靠小賴表水狀態打得好，佢的確只可殺6
殺左騎士的話，佢仲要同6表水推走8，再去刀5or6 輪次上贏一日

所以小賴真係當之無愧mvp 係有垃圾隊友問米姐

小賴今年32場拎8個mvp 好勁

刀張神牌等6幫手推8都得啦

結果論小賴已經贏咗

但站在覆盤角度, 小賴尾刀殺愷樂會唔會好啲?
因為愷樂已經認小賴同凱希好, 狼坑排卜心同鋒澤

咁卜心出咗局, 刀愷樂咪可以等佢帶鋒澤?
而就算愷樂壓槍, 凱希跳民, 小賴自己都可以跳女巫
坐等鋒澤凱希兩個平民自己鬥餐死

明狼一定係用推嘅而且女巫仲有毒輪次點都唔會輸
之後都係喺民坑搵最後一狼, 保多個金水搵到狼嘅機會一定大D
好似今日咁驗左卜心就唔會比人推

正常發揮 雖然你地成日屌佢邏輯差

數據更新至4月14日 所以係33場拎9個MVP

狼美點自刀

所以其實我覺得應該係鏡頭考慮先驗10

刀愷樂帶鋒澤
咁咪要同凱希對跳,輸既機會大好多wor

今局騎士係一定要驗外置位
7號視角 4 10狼 9真預
123568未知身份
的確最大收益係去定獻一張外置位身份 起碼佢唔會被扛推
就算最後狼隊都贏 咁係佢地刀刀走神 係狼隊強

只要佢繼續有得做狼就有MVP

Thx

死都要刀預先要反白眼抿牌咁勁刀個民睡個民小賴唔駛贏得咁辛苦

一定唔會刀愷樂啦
凱希狀態咁高

得2種刀法
刀7 同愷樂凱希一切票鋒澤
刀6 又係票鋒澤

簡講左 驚問米抿晒神出嚟 一早一晚死三神

巴打啱, 愷樂開槍反而唔係最好

咁刀騎士會唔會好啲?
刀完騎士, 凱希鋒澤一定跳民
小賴跳女巫, 逼愷樂歸凱希/鋒澤

明知實比人毒都要刀神睡神
逼小賴單狼屠城
但又真係比佢屠到

禁言長老好煩

禁完言其他人又會幫佢翻譯 咁不如唔好禁

刀騎士會凱希歸票
小賴應該都唔會敢跳女巫

鋒澤先發言的確係蝕底, 多一輪PK就算唔聊爆起碼都可以聽發言打返小賴

其實唔應該翻譯
但弱神總好過強神

真係超廢嘅神，D效果又唔係好笑
D人幫翻譯搞到討論大會咁

娛百終於錄12人局

如果真係刀民睡民 鋒鐸會變金水
狼隊直接輸左

係喎, 啫係就算小賴刀咗騎士
都只可以跳平民, 等凱希歸鋒澤出去

Agger
個陣仲以為兩個神會拉pk 發言
點知兩個都投8

驗外置位 好處可以防止扛推 個坑位擠d 不過輪次有機會唔夠

今次係好彩騎士係被發假查殺 ＋真預都發查殺 可以直接判定兩定狼 如果唔係嘅話其實驗10 同9都ok

focus今場睇如果愷樂唔跳獵人 而驗外置 底一日起碼2金水 然後8有機會發言 同埋10 4定狼 第二晚起身死3神剩1狼 不過6 8 1發言真係如果小賴狀態好 都有機會狼照贏 不過機會會少咗

少咗 因為2唔可以再被扛推*

邊度睇到

唔係好明巴打e句
咩叫變金水

第二晚預言家驗澤仔

紹安直播 又同筱崎傾計
上禮拜錄咗12人局

上星期好似錄3日狼人殺 超攰

偉晉(雖然今場運氣差d)同小賴果然係超級演技派

補充 冇筱崎份

一陣pk完真係再平票好人就會輸得好柒

加白痴最適合娛百

預言仲在場會發查驗嘛
仲要驗左鋒澤

咁都係結果輪咁睇姐

同埋狼隊都唔會直接輸架
捱多一round 小賴咪可以刀左佢

呢個唔錯喎
有節目效果

都可以咁講 不過都係後話
譬如我係7號 驗外置位知道5張牌身份 就算驗到金水
最大收益主要係扼殺狼隊生存空間
之後係點就睇狼隊操作 同睇驗到既金水識唔識假跳身份擋刀

澤仔
每次都當最後一次拍覺得有d心酸

09邏輯冇得輸
但表水求生意志極低

Agger
金水識擋刀真係好重要
金水點都唔會歸出去 又容易變刀口 跳個身份真係會誤導到狼人

假設你真係刀民睡民 果輪已經只會係狼同最後一民既輪次
唔會捱到下一round
當然如果係睡鋒澤,刀凱希 咁有機會會推得贏卜心

刀民睡民咁小賴會變歸票位
而且果輪狼可以跳女巫避開同金水同一個輪次
唔係下下都要跳民既

論表水娛百都冇邊個夠小賴嚟
講真輸畀小賴都好合理

剩低一神 金水要睇你點混淆隻狼喎 正常就唔信你既 但可以打反邏輯
但我係騎士都會照驗9 ，10 保守打法

應該廢時d嘉賓唔敢上,卜心都成日提住玩到好驚,偉晉小賴都為咗酸民傾到凌晨
為咗佢地做下嘢咁都正常嘅

卜心狀態望落好差.我覺得今日呢局

跳女巫都係要對跳 跳贏左係多一晚既
不過其實都無乜分別

刀神勝率高過刀民
刀民反而先會輸

咁都要問

愷樂真高玩rank了
卜心回落
利申迷卜心

咁樣比今場狼隊會多一個輪次
而且女巫又係新玩 未必剩一狼個日識跳身份
點睇都有勝算過今場好多

當然咁樣就冇得睇小賴carry 全場

真心唔知

2020係回左小小塘

其實女玩最勁應該係小7
但佢唔係固定班底

驗2 嘅話應該係1 8PK, 8大機會出局
入夜2 5 6選刀, 刀唔中起身聊唔聊得贏5 6就好難講喇

得問米
娘娘槍係獵人局

定係想講情人節局係女方

假設左3一定係女巫走已經唔駛繼續盤

邊位巴打喺紹安個live度捐錢
之後大眼妹仲講埋廣東話

但佢有一排唔玩就會唔記得哂點玩
豆豆穩定D

跳女巫好易比真女巫毒死
同埋真女巫唔跳既情況下未必分到係咪真係得一民
所以我始終覺得殺預言家係會保險d

應該係呢個

who is 小7?

都係個句問米大機會被毒既情況下仲去屠神等於要單狼屠城
前幾個po已經討論過同樣問題
你睇下小賴都係想要屠民但係問米唔show 佢 要去刀9號
之後問米死左小賴即刻轉番屠民
屠神只可以夜晚刀 日頭除非對跳否則一定出唔到
只有屠民可以日頭都扛推到人咁樣先易d贏

荳荳有新歌發佈

但呢個就係小賴做緊嘅嘢
第二日投8
最後一日都投8

愷樂第二晚跳獵係因為騎未走至少有兩神在場姐
如果知騎預走哂佢就唔會跳等睇有冇女巫啦
正路女巫在場嗰round就報銀水

日本妹

如果女巫仲有毒既話咁個日仲有兩狼在場 咁自然唔洗跳

我想強調既係單狼屠城難度真係太大 屠神基本上係行唔通 就算要刀預 今日既情況下都要爭取睡到民 咁先易d贏
走去屠神只會浪費輪次

一時時啦 最穩定始終都係荳荳

荳荳同凱希表現都ok穩定

記錯左無用毒

呀係 漏左凱希勁野

其實騎士應該驗外置位
因為佢一跳騎士 4 10兩隻鐵狼
咁佢揀個外置黎驗
如果係狼 咁3狼出哂 唔使玩
如果係好人 多左個金水 好人都仲有得投
坑位已經非常窄
之後個晚大家身份跳一跳 就可以完場

叫騎驗9/10 呢句到底有乜位可以一定認做好
呢句根本咩人都講得

Yes,唔叫騎士呢個強神驗先係狼。。。

就算死三神都仲係警推在前, 狼抿得準好人點解唔可以點到狼
下下等對手犯錯先贏到就唔會進步

佢有時都盤錯 反而愷樂好穩 但唔鐘意佢成日棄票既打法

agger
要盤既玩只可以以狼隊好人雙方都做啱決定黎盤
咁先可以得到長遠收益最大既玩法

只能夠講小賴表水太好無比人懷疑加上鋒澤又少一輪發言
講真其實佢兩個表水都好好
雖然鋒澤好慘最後都係無人信

如果真係抿到2 6 8點會留8喺度, 2身份最差

假設個個想驗4/7
你帶左個新point出黎點解應該驗9/10多d
咪自然比較多人認好

其實最後兩民兩神 6 8都係扛推位
小賴應該繼續屠神 刀6有D冒險

但正常都驗預言家 唔係嘅話有機狼發狼
佢地好似糾正過呢樣野好多次
就好似第一輪唔好投外置位 一定係兩個預
所以依家仲驗4 7先似狼

我柒咗係有查殺出查殺

其實係 愷樂隻獵保佢 唔驚走火

之前覺得卜心似成日玩都易俾人扛推話係狼
而家覺得鋒澤都係

小7好似比魚伯邊緣化

但係凱希視角唔知3號身份，如果3號係民嘅話場上會得返2個民，個個都跳身份嘅話狼都會假跳民，最後結果會係好人喺3個民裡面揀1個投，投錯=輸。

KID同逸祥一集會唔會突破極限

逸祥話佢係認真玩的

呢D人死不悔改 永遠都唔會進步

有集0995講
當你做好人被扛推得多
個信用值自然會上返黎
即管睇吓

其實咁啱預言家查殺狼美，偉晉不如直接唔好跳

要保通吿

魚伯放個屁眨下眼就可以保

娛百好多做狼仲係想屠邊到就殺邊到推邊到嘅人出去
好似想屠民就一定要放過神唔刀咁 而且無諗到只要日頭扛推到人入夜就可以再刀多個 將扛推位全部殺曬

大眼妹真係好似娛百入面最唔得寵果個

跳唔跳得贏都可以比多晚問米鏡頭，得咗

因為佢唔買問米帳小7 17live緊

愷樂： 一堆笨蛋們

大概係唔肯定女巫仲喺唔喺場
賽後有聽到小賴問凱西係唔係女巫
保守起見係應該刀凱西
因為如果凱西係女巫，刀神就刀唔完
而如果凱西係平民，佢仲留喺場小賴一定推唔郁

今局好難睇偉晉裸送

本身難睇
一見入夜問米唔肯跳預已經想熄機
但最後小賴救全家

同問米做狼，唔止少個隊友，分分鐘仲要犧牲多個去護駕

通常上帝視角而問米又係大狼 隊友次次叫佢跳
佢都唔會跳有冇人知點解

驚第一日俾人投出去冇鏡頭

跳預唔理跳贏or 跳輸都係好快死
問米永遠想做最後留低，最多鏡頭果個
其他隊友話撚知去死

明明佢係主持
蝴蝶都要睇佢頭
都仲要咁眷戀啲鏡頭

蝴蝶都開始串鳩佢啦
淨係今埸第一日講乜野騎士唔應該出已經爆狼爆到...

如果淨係自私都算
偏偏佢每次留下發言都差 1999or冇邏輯
我到而家只會記得佢問米畫面做代表作

小賴賽後有講6保佢
所以佢好難推佢
如果比着我可能屠dewi 跟住就輸了

佢做好人都叫好少少，起碼會觀察下其他人表情
做狼就每次都爆狼發言...

youtube d人好mean
叫大家多多包容kid 反正逸翔做墊底
笑cry

有冇Brawl Stars 巴打

而家好人得返跳邏輯強 看穿牆
邏輯強仲要唔係邏輯

其實正常係一定要跳
娛百既局必然係警推在前
如果慫狼既話就變咗生推局
一嚟狼隊冇操作空間 好容易暴露
二嚟真係會悶 觀眾冇野好睇
唔撞強神跳得贏 狼隊有機會天胡開局

根本佢個邏輯仲停留喺2年前
講真發多D 大眼妹呢D 上節目好過啦
通告費又平

大眼妹話冇份上12人局好可惜

你講兩個可能性，但其實結論都係要推8或推6+8，所以應該要刀神wo

真心唔想再睇佢 做狼人怕死唔敢打操作 聊爆仲要搶fo勁老尷 做好人又拍邏輯強迫全場人跟佢走

好鬼煩，我真係想好好地睇遊戲，如果真係因為咁既潛規則，抵d人日日屌問米
同埋有無其他人都覺，問米返多黎後d狼人殺真係好難睇，呢一排已經好多集都好差或者好悶共通點都係有問米

而且如果凱希係女巫 刀8已經屠完民

所以呢期完全冇開過狼人殺黎睇
睇你地傾就算

勝率黎計，除非3狼全裸，否則任何情況十人局屠神係好過屠民

仲要佢d邏輯都唔q係邏輯黎
你直接講你抿到咪算囉，抿得準但成日發言差係到累隊友，睇得好辛苦又燥底啊屌你

今集睇Youtube 比想像中多鋒澤fans 好不滿

又諗起愷樂怒啤佢唔自爆

冇警長局，而家預言家又一定首跳，狼隊唔跳仲好

明明2020初高質左仲好開心，日日守首播
依家成日睇完都覺得
題外話，專登請到王大陸佢地少女時代班底，但因為問米搞到都唔夠刺激，比唔到好既遊戲體驗嘉賓囉
至少好似郭雪芙黎咁無問米，好睇幾多

諗埋佢on9自爆以為贏硬，仲玩到落去
係咪諗住又做效果慢慢揀

sorry，但最近睇佢睇到真心燥，之前少上黎都覺得無咩野，依家日對夜對真係頂唔緊

再忍下啦 佢好快就回歸祖國喇
到時一定高質好多

始終九澤fans 真係好多
所以娛百醒目快快手將佢地收歸旗下
起碼收視率有保證先

偉晉真係純黑仔本來全世界信佢

好彩而家愷樂肯 "反抗" 下問米
個效果幾好笑
如果連愷樂都低頭就仲難睇

我地都係 基本上冇問米先可以好好睇
明顯石像鬼果局好睇好多

佢有佢搵人仔
我地有優質節目睇

超多 係咁話佢兩晚被扛推好慘
有啲又係咁鬧小賴

有佢地個留言量明顯有分別

今集係好彩有小賴
否則都可以熄mon 唔洗睇

小賴今集有咩錯
鬧到卜心頹哂皮，偉晉驚青，好睇咩

之前個投票都係幾倍之差
佢哋同第三名

所以娛百收歸九澤真係聰明嘅一步
娛百淨係youtube view 數都賺到fat fat

只係可惜宇辰成為犧牲品

好多九澤fans就係想九澤贏
其實冇咩特別原因

話佢大講偽邏輯聊爆 又唔交身份

可能係連續兩場正正常常都冇人信
btw我頭先一開留言就見到有人黑鋒澤

正路唔會諗佢地贏到
逆轉勝一定係娛百想見到結果

佢地覺得鋒澤唔貼臉唔走心唔起狀態
盤邏輯 應該其他人要聽入耳先係

不過尋日被推走真心合理 狼坑打兩好人
已經唔可能贏

基本上問米做狼已經輸咗一半
偉晉查殺騎士，輸埋果一半
所以今場係好睇在小賴過關斬將

想呢個全場最後一隻既狼講d乜野正邏輯出黎
唔交身份好似6號都係，同埋的確點解要必交，佢又唔係扛推位

好似問米係狼美仲有啲功用
唔係真係垃圾隊友

斷估問米都係場外知道隔離果個係預言家
否則無理由瞓個新嚟嘉賓而唔俾遊戲體驗

幫偶像賣下慘 虐下粉
我就覺得比起信用破產 都係第一日冇得發言搞到易扛推

今場就擺明鋒澤唔好彩
第一round 無發過言搞到一直被扛推

芝麻腦粉警吿
最正常係稱讚鋒澤被推唔會走心
最奇怪係話「扛推ok 但不滿點解話鋒澤唱歌帶過就要踩 經過這兩天 更加肯定果然只有09看透鋒澤」

咁小賴發言最好
已經係卜心講得差過鋒澤所以先出卜心
重點鋒澤第一天係冇發言 先天輸蝕左

佢會㗎好撚狗 上次咪第一晚悍跳發王子查殺
今晚又殺9訓3 都唔知係咪特登

有啲說話幾得罪人
又話騎士只聽到佢唱歌 又話愷樂淨係識睇狀態

其實係 冇第一日差好遠

難得宇辰開始有進步就走了

邊到有得睇

同佢玩本身就零遊戲體驗
為兩位玩家默哀一分鐘

講錯 係第一晚訓9 第二晚訓3 不過都係殺9

其實成日都係咁 捧一踩一好似係留言區經典 不過今日鋒澤粉多啲
都有人鬧佢只係識唱歌 唱歌難聽

其實今日關掉上帝視角都冇乜所謂
咁就會少咗好多啲酸民
人地5 6 7兩個神 都講緊話係2 8輪次
唔交身份又有咩所謂

唉...
其實鋒澤真係發言冇咩問題 但呢啲fans 好敗好感

唱歌難聽有印象 痴咗線

好想睇鋒澤預言家贏一次對跳
次次都被強推走
偏偏假跳嗰陣時就有人信

鋒澤都叫唱歌難聽嘅話 好多歌手唔洗喺呢行搵食啦

話說琴日荳荳狼王嗰局下一個新post可唔可以加返去推薦集數嗰度

啱啱先睇到預告，聽日又有問米
同埋我都想知李懿仲係咪狼獵人局都做狼

話說睇偉晉發言 話說佢好似真係好耐冇拎過真預言家

問米呢排都冇得返支那
應該集集都有佢

推你

應該飛咗啦
但上星期錄左3日

10號查殺7號 原來底牌騎士
咁即係代表10悍跳 9真預 4真查殺啦
點解賽後仲有人講得出唔可以驗外置位 要驗9 10 正視野
呢個格局邊有可能出現狼發狼呀 咁真預去左邊
同埋騎士又唔驗外置位
驗岩就直接End game 驗錯都起碼保到金水
佢接查殺之後開牌驗一隻定狼完全冇帶來任何收益

已經飛咗
但係飛之前已經錄唔少
有排捱

真係唔想再見到問米 成日以為自己做d效果好笑 全場人為左擦佢鞋 唔好笑都要笑！ 又唔尊重其他玩家 人地發言時係度整色整水 真係好難頂！ 幾時死返上支那？ 唔好上面冇job又返台灣r撈！ 每次都飛左佢d發言 因為真係好垃圾

保守打法
起碼多幾rd盤狼
係好人站錯哂邊

就算比你保得住個金水
輪次上幫到好人都會幫到狼
剩一神都可能比人票走刀走
1狀態好全場都保

所以偉晉拎呢點嚟講再加上演技
結果個個都當咗佢真預

原來09有玩

新手睇左冇耐，想問有冇邊集係小豬大大聲查晒案咁講又達晒朵但最後講錯晒？

比我都唔會想上去玩
一玩得唔好少少又比人屌

依d要天時地利人和

驗中好人做金水 騎士死 但係仲有得投票呀
到時坑位已經好窄 大家跳一跳身份已經冇位

所以騎士真係遊戲體驗終結者
跳得幾好都冇用 驗一驗就收皮

佢近排好似壓力大左

好人咁亂 小賴跳民好難出到佢
一抿中獵人就Byebye 所以先話唔驗外罝位係保守打法

你set左前設係好人亂
咁其實小賴一直都唔知女巫死左未 所以唔會bye

呢排多人鬧 好難壓力唔大

佢嚟咁多局 對上真預言家已經係一月份

之前九澤萬幾票
第三係咪偉晉已經唔記得

好似查個毛 幾千票

無人敢打人設，得王大陸真預夠膽第一日查問米
呢集少女時代3個咁岩做哂神，送問米一程

查個毛colorful個mv過左200萬
好似仲爆過四堅情

但你要考慮返colorful出咗一個月
速食愛情出咗6日，都80萬
雖然兩邊都幾跨張

而家再投應該唔會差咁遠了

上面應該係用colorful 同飯隨比至啱
婁個個節目都去宣傳,同埋首歌都易招路人聽點擊多唔出奇
飯隨係俾fans聽,所以出嘅時間差唔多但係點擊明顯有差距

根本騎士局就唔應該跳

其實最多都係多一輪
仲要狼人刀刀中神，而且第3刀刀唔中獵人先得

小賴做狼真係幾勁
打衝鋒又得 打倒鈎又得
邏輯大多數都係正邏輯

偉晉咁都跳已經有啲唔值
仲要跳正個騎士
小豬做狼次次都接近0貢獻
剩係識搞下場外

真係小賴一個carry
連推兩個平民

根本就唔應該有騎士

印象中講到錯曬好似比較少 上一次比較深印象嘅甩碌係叫騎士愷樂驗屁孩 話佢一定唔會死 結果愷樂一翻牌驗就死咗

我覺得爆埋同凡凡一齊有好大加成

估唔到咁多負皮
睇來呢個po 09始終係神檯

小7會唔會中意左紹安

荳荳平時靚啲

無，如果唔係點解會叫問米

有都可能比人cut 左

早排有集佢實牙實齒叫騎士撞
結果係好人

佢兩個一齊主持真係好鬼嗨

個個佢盤1個位姐 都已經算最柒
但邏輯強上身祼點3狼就未錯過

應該只係歌嘅問題
印象中colorful kkbox排名都幾高下
飯隨冇之前果啲咁好聽

如果只計狼
我覺得小賴係比09好

09強喺做平民打到好似有視覺
神就更加唔使講

如果係打啲比較會有套路既局
真係唔可以有小豬

佢做狼真係快啲死好過
無咩建樹
隱又唔識隱 鋒又唔識衝

愷樂今個禮拜好似放假

雖然前面講搶咗09第一次兩個都做多咗,但係都係忍唔住笑

有炸雞落廣告去0995咁勁

佢地兩個啲效果好好
好drama

騎士走去驗明狼已經浪費左騎士個功能
4910係3張一定唔會驗既牌
第一日就算出到狼美 佢都唔見得睡到神職

兩個中間d位真係似朋友間對話比較自然兩個d part都比較平均
09主持明顯偉晉帶住佢比佢講更多嘢,兩個之間真係工作mode咁,不過09真係知佢盡咗力,個狀態起到好高已經比想像中好

09有偉晉磅住真係穩陣
好似果個嘉賓講錯查個毛個名 零九想問係邊個
偉晉即刻幫嘉賓打完場

晉澤好正常吹水感覺 平時娛百其他人都係咁

所以我覺得九澤唔好一齊做Live

點都要一齊做幾次俾佢地d fans睇嘅
但揀d好似尋日咁齋播片無嘉賓架囉

問工作人員咪知

一來上面都有講
明明09狼勝率歷史第一
二來你話小賴邏輯拍得住09 根本就鳩up
小賴成日好人都大盤錯 09係穩定地高水準
同埋09而家抿牌已經好撚勁
唯一輸比小賴係某D角色既表水
其他野小賴一定唔係09個皮

唔關神唔神枱事
你仲要講咩"小賴正式超越09" 人地負皮你都唔使酸人放09上神枱啦

九澤0995既效果其實麻麻
好多時得鋒澤做效果 09認真講緊野又唔理佢 有時都幾撚尷
上次加埋小賴其實效果仲好

你質疑問米神力？問米祼點有錯過？

一個認真覆盤 一個認真搞笑

背光旅行精裝版收到啦

小賴將兩樣野分得開啲.
覆盤時佢都好認真去問問題同講自己諗法
中間少少搞笑位
完左再搞笑過 我覺得09都係想咁多啲

上次小豬拋色情梗，09都肯接梗，話比師姐教識好多人生野

0995問題係，鋒澤拋梗唔自然，有時09真係接左，觀眾都睇到覺得好老尷

有小賴係度，成個flow真係自然左，唔敢稱得上話好睇，但至少唔尷尬先

我五大訂仲未收到
今日先上飛機 希望聽日會收到

好明顯係焦凡凡既問題 新聞標題全部都關於凡凡

首歌都重要既
colorful好撚洗腦之餘 仲真係幾好聽

最近九樓又會合作
到底幾時晉澤先再有

到佢發言我聽聽下就直接飛左
唔知佢up乜 反正都廢話
之後到愷樂直接串佢話覺得騎士要驗

竟然feat 09

但而家應該查個毛紅好多？
早兩年婁又拍高爾宣搞樂隊
凡凡其實一直以嚟都只係網紅

連九荳都有合作
狼人殺音樂圈愈嚟愈大

今晚又跳邏輯強，好煩呀
即係又係貼臉好人啦

小賴人狼狀態都幾一致
09做狼明顯無做好人時盤咁多野

如果問米做狼都跳邏輯強，咁我就會認佢識玩

問米做狼次次都講on9 野
好似尋晚果集叫騎士唔好驗
愷樂都忍唔住串鳩佢

09 做狼真係仲爭少少
不過因為佢出名強
好多好人就會當09 係盲公竹死跟

睇番數據，愷樂玩左二百幾場，多小豬成一百場，久經訓練好難唔進化成高配

如果09做狼做到好人咁，佢打煽動應該會好屈機

最幣愷樂一百幾場果時已經差唔多好過問米
但問米永遠冇進步

孫生上高玩攻略

愷樂係真正train 出嚟嘅高配
再加上09 嘅教導

高玩攻略幾時變得咁濫

不嬲都咁濫

睇返數據
由開播至尋日總共錄咗292場狼人殺
愷樂已經玩咗當中嘅262場

斯亞都上到就知啦

今晚有石像鬼 但有問米真係大打折扣...

呢個班底一局愛神 一局石像鬼
證明娛百都幾認為佢地玩到
雖然事實都唔差

所以如果overall咁計
小賴玩狼人殺最少都同09平手

同埋我覺得如果去到玩狼兄弟 種狼 邱比特
小賴會發揮得更好

搞笑方面佢係高玩

得罪講論搞笑偉晉高幾班

佢啲搞笑唔太識欣賞

做狼黎講小賴勁過09喎我覺得

一定勁過啦

09係好人特別勁
做狼明顯狀態低一節
但見佢做好人都控制返講少啲野
想拉返平衡啲

取向唔太一樣，09狼很多時要出尼幫狼隊工作，隱藏身份唔係最大考量所以多數都先過隊友出局

大根同阿虎都做過高玩攻略架
相比之下孫生有進步少少架啦

阿虎

如果有一集小賴偉晉好似前面講做狼預真預或者佢地係最後一輪果個都應該幾好睇

我幾乎冇印象佢係最後一狼係度表水.

佢係狼王又跳 小狼又跳
我唔太明點解話佢表水唔得 印象中佢都係跳完查完俾人知係狼 好少係小狼表水唔好而被票走 做民表水差啲就真嘅

有香港人donate紹安跟住日本妹講廣東話

英文局

加咗石像鬼嗰集

師父零九救我！娛百狼人殺討論(31)

下次可以加埋尋晚小賴個集